我想講聽日黎明行動一定搞得成

點解？
因為我對香港人好有信心

塞佢老母

推

6:00集合

5:30

今晚早啲瞓

搞到公司停工嘅我咩都得

平時返工都係班學生阻住
人人屋企都一架車送返學

出呀

推 我都係

最遲最遲最遲六點

早啲瞓精神啲

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

Tui

咪ff la
聽朝記得起身返工

上呀！！！！！

正面Post唔推唔係人

P牌照推

堅持....寧死不屈
聖誕冇生意
新年冇生意

加油

唔夠訓睇著訓咗落幕門

無錯

S

荃灣區公司表示冇影響大家繼續返工

6點半？ 太遲了5點吧

1111嘅決心

推一推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我都係

推！

早啲集合

Pish

0530

Yeah

塞爆佢

冇錯！大家出黎！

推呀

聽日成功增加士氣

要好似上個禮拜咁禁成功

我對大家有信心

我好有信心香港人一定繼續返工

中學生cover

推推推

塞你老母
衝啊

屌你老母塞爆

面對現實，長期抗爭，分工合作

Push

push

推撐住呀手足

想保護手足就入黎啦

今晚早啲訓，0430集合呀

個個都三分鐘熱度難講

多謝，聽日見

塞可以

但真係盡量快閃唔好逗留啦
唔好比危險自己！
吸取教訓 大家加油

推 唔好俾佢復課

咁你太低估香港人返工既決心

塞佢老母
塞埋東隧同幾個地鐵口

I am ready

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

大老山絕對係命脈

Fight for freedom

圖：[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

一齊早啲瞓

塞呀

一齊返工塞鐵，唔落車，燒報紙

快閃rb , 5分鐘大法

黎明將會來臨

我已經準備好

聽日大把學生哥join

香港加油

加油，早睡早起

開po冇撚用 你出黎幫手

香港人, 再發力

肯定正苦會利用黎明行動做藉口推遲區選 我覺得區選完左先再黎明行動都未遲啦

巴打好波
將呢份精神傳出去
每人行多一步就得

港豬們幫下手唔好掛住番工

唔可以停

係咪poly手足一日唔出黎，啲狗都唔會開番紅隧同附近啲路？

我都對大家有信心

要快閃 唔好留咁耐

721831101111

記著勿戀戰，完成任務就轉位或者返屋企訓個靚覺

10點半好訓

要多啲呢啲正面post

推！咪以為搞掂poly就搞掂咗香港人

塞佢老母！

向菊花巴致敬

唔好要人幫你塞，而令自己番唔到工
而係你要出黎一齊塞，令人地同自己都番唔到工
7點一到地鐵站就無乜人
去到8點幾先稍為叫塞下
出黎啦香港人

港島線加油呀！

推上去先啦

早睡早起身體好

利申:準備訓

快閃

聽日？ 一間要去準備啦

嘩

聽朝見

Pish!!!! See u all tmr

bgs/

咪撚燈啦...

周圍冇哂雜物塞路

6am集合

幫推！！
聽日十八區黎明行動！

Posh

買重注

6點開佢老母波

塞塞塞

pushpushpush

都話唔塞, 好攰, 講幾多次

承你貴言

手足們記得要快閃

著grad din果套西裝去

我見到出面有其他po話唔會搞
其實聽日係咪真係有？

塞佢老味！！！

早d訓啦各位

塞佢好味

黎明行動 順便搞死埋東隧 一定仲多人

1

首先大家要推返日程表同行動Post先

大家要重整旗鼓先唔會浪費手足既一番心血

小心呀
手足們

呢張文宣

推行動Post

推
聽日再唔出現黎明行動
全香港人一定士氣大損

聽日一定要大成功！

推！！！

係一定要搞得成

各自努力 求吓大家

士氣post推

手足們歸位啦

6點準時塞佢老母

pushhhhh

為求罷工罷課罷市。大埔出土瓜環架船有咩可以阻到

大家早d瞓，聽日精神d

成個連登都係負面Post 真正行動post又唔推 唉

推呀屌

推撚爆佢

暴徒要又唔做野，又唔讀書

正能量

堆狗已經幫你搞掂個尖沙咀

希望各位手足小心行事，以不被捕為優先原則

教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

一鼓作氣，再而衰，三而竭

Lm

聽日見

王潔
wechat : jillyouknowwho
靚女

係5:00呀

集氣

塞爆佢老母

極可愛😂😂😂睇完即刻心情好番

成班冷氣衝衝子正一冚家剷
日日叫人衝衝衝，都唔知有冇落過場
你係屋企日日抖，前線唔使抖呀？

Pishhhh

送多幾隻畀你

呢d 黎明post真係要見一個屌一個

返工，不了

塞爆觀塘荃灣線！

成班冷氣衝衝子正一冚家剷
日日叫人衝衝衝，都唔知有冇落過場
你係屋企日日抖，前線唔使抖呀？

呢d 黎明post真係要見一個屌一個

塞

推呀 塞佢老母

齊心合力！一定得！

聽日襟撚爆部lift佢

堅持
聖誕冇生意
新年冇生意
一直對抗落去
攬抄

SUCK!

正能量post

塞撚死佢，邊撚個要返工老細講明話唔塞啦要反工，我屌，我第一個塞

Goood簡單精準又直接

今日早啲訓 聽朝見

推 今晚早啲瞓

支持

港豬睇吓你聽日點翻工啦

喂呀我要返工呀
唔好推得唔得？

認同

和理非塞鐵

各位手足加油

大家 出黎吧

阻自己返工

聽日一個行動post 冇推依個

和你罷啊

塞佢老母！！

必須贏

sklmmmm

近勇武的手法已經開始漸漸失效，特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版未搵到，如果有既手足有可以提供一下，從知識面武裝化和理非！

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推

上返去呀

推，正面標題

上

每日都係黎明行動

正能量手足 愛你

推爆佢!

我好想返工啊 唔好啊大家

長期置頂唔該

Push suck his mother

塞爆
早啲訓

430係咪玩9手足

塞佢老味

必到!!!一定搞得成!!!!

聽日又係跌野日

諗返poly依幾日

推 行動岩岩先開始😡

求下你地 吾好再遲到 得吾得

整嘢塞門

對準春袋 推

早起咪430，遲起0600

塞撚到藍絲無工返

手足們上啊

咁都搞唔成死得啦

tui

小畫家

九龍灣好和平

推 倦土重來

點樣先可以搞到一個站收皮幾日

721

今晚愈平靜
聽日愈大獲!

仲話復課
你知唔知你衰咩？就係衰在太有自信

千其唔好

塞還塞唔好再用人去頂鐵

感覺好難成功到，理大手足大部分係參加過和你塞，佢地被捕曬，等於人力無左一大半，除非其他和理非肯參加

下？
再搞無區選啦喎

agger

一哥以為捉晒核心示威者

好

有幾多人聽日會幫手塞

可唔可以舉下手

塞佢老豆

塞！

我會支援

BE WATER呀
做完事即走
做唔到冇人怪你 最重要不被捕

岩呀 見到防暴或者唔夠人 就要閃

唔好戀戰 塞唔到呢個就下個

好好諗下如有曱甴埋伏係路軌附近，要點樣做

加油，聽朝見

和理非唔洗驚 人多就係力量 洗l驚藍絲港豬眼超超
少你一個好少 約埋一齊塞爆佢

曼緊要塞沙田運馬

推
香港人 加油

不了 打左四十個鐘
周身傷哂

香港人唔係認輸下嘛

真
不受害 不被補
香港人 缺一不可！

有人幫你接力 手足撐住

早啲訓啊

抖下啦！
唔好內疚
多謝係呢兩日既付出

早抖！

六點

上呀

塞爆你

即刻行動!!!!!

甴近平

今晚大家早瞓

早d訓 聽朝塞完再訓過！

希望唔好係樓主個名

冇人推
屌

You skip the law we start the war！

要話俾全宇宙聽香港人係最堅𣫛不屈，共狗𣎴滅，抗爭𣎴絕！

又搞鳩大多人

Pushhhh

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

早抖啦~

讀書撚要準時返學呀

香港人

終於見到一個post係值得推，唔再係果啲就黎輸/就黎贏既post

黎明來到 要光復這香港

tuiii

好感動士氣

pish

各位早睡早起啊！

早抖

屋企張床要人！

香港人 加油

要好厚先得

香港人加油

好正

黎明來到

推
五點食早餐呀

小路都塞就精彩lu

Up

推上去

唔好比理大影響後續行動

雖然我本身唔建議..但我決定少數服從多數..
手足...塞佢老母！！！！！！！！

香港一定得

push ar

黎明行動
只欠你一個

除非你覺得香港而家好正常

黎明行動

塞爆觀塘線荃灣線

唔該手足 6點見

真！

p

love you all

哇，推

點解咁有信心，我就覺得搞唔成

教育局助攻 用乜易

唉，推

香港人 訓醒 !

塞佢老母！！！！！

一人痴一舊厚黑膠已經救到香港

早啲休息

塞佢老母臭閪，救自己人

推 塞

潛哂水

早啲訓

夠鐘瞓覺喇！

沉咗
推返上嚟

聽朝見！！！

早抖喇

記得比人鬧比人打都唔好還擊一出手就輸架喇

揸車都唔該慢駛 安全至上

堆

推 不要忘記

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

訓了
聽日早啲起身
大家小心

等被罷工

呢個po簡單得黎好激勵性

港島區，金鐘，中環呢啲要多啲手足啊

我愛黎明，我愛黎明

張床要人

我哋唔會辜負你架

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

吸取教訓 再接再厲

香港人已經無得再輸

PUSH

團火一定唔可以吹熄

想問下塞鐵係點做
純粹瘋狂搭車塞多一身位
最近有啲攰想轉下職

一齊塞9佢

你繼續做港豬既話香港冇哂自由唔好怨

推 集氣
齊心就事成

塞！同我一齊塞呀香港人！

休息左日，係時候了

有冇教學定係齋企

和理非們，早的出門口，做下哨，充當下塞鐵人數
做電話師和錄音師甚至嘔吐師

頹勢已去！光復香港！

推啊

教育工作者表示加油

塞爆林奠同所有黑狗女個閪!!!!

其實要成功
塞西鐵、東鐵最有效
但依幾日0成功

多你一個好多

少一個少成條街

目測 周圍都好多

大家試諗下
上星期三之所以成功
因為無鐵、無巴士

以我公司為例，無鐵已經可以叫同事吾洗返
變相成功罷工

唔好再塞鐵唔好再封唔得唔得 我唔想被罷工

聽日要贏 加油

做生意嘅我表示全公司一致贊成攬炒
一於塞佢老味
公司執笠都唔緊要
去盡佢
唔好有保留
香港本身都已經唔正常
手足做嘅嘢只係啟動呢個restart 制
我要攬炒
仲要睇一班藍絲仆街乞食！！

成能硬

see you

出黎呀

頂撚住呀香港人

集氣！

推！！！3罷要繼續搞，我要攬炒呀！

你話我地打飛機都好，振興士氣post

推呀黎明行動

訓

Tmr morning 見

寧願自願餓死 都唔跪低奶共
手足聽朝見

正能量 push

塞佢老母!!

空推！

唔止聽日 下個禮拜都搞得成

你咁講法個個都較鬧鐘晏晝先起身

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

參考下

完全係ON9, 想消耗體力? 都未係返工時間
唔好同我講咩430開始放定路障
路障一定要不停有人遊走先可以持續

各位手足聽朝見！

恐怖份子好依賴車，要將恐怖份子所有車，都要變成裝甲車一樣，
幫恐怖份子拆反恐路障，將會被視為恐怖份子，可直接處理。

希望唔係樓主個名

我個人就想抖下，不過見到你地塞都會幫下手的

btw你去塞鐵塞路唔駛拎任何文具，減低被咬風險

我冇嘢講

理大一戰過後
大家收拾好心情 繼續大三罷

一齊塞

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

聽日大家都要返工返學

一定要搞得成呀

利申：唔想番工

曱近平！

唔訓等聽朝塞佢老母。。。
驚自己訓晏

行動上翻頂啦 on999999

快上 快上 冇時間

不被捕，入黑前要退。

唔會令你失望

期待！

最後機會。星期五六唔好俾人捉到阿. 我地仲要去投票架！

推呀唔可以輸架!!

一定要出呀

黎明行動正式啟動!!

推 加油加油

我相信冇手足經過呢幾日poly一役可以四半起倒身

岩岩諗到樣野
點解黎明行動成日都只係令到遲到，做唔到被罷工
係因為次次到9點度就開始散水
其實係咪應該做到起碼12點呢？
預佢要1-2個鐘先通返，都要成1,2點

準備迎接

罷佢老母

早啲瞓一齊出呀

手

我愛手足

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

返唔著嗰d，好起身食定嗰靚早餐喇

手足們記得行動係要快閃阿

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

都無人

人呢？

冇人啊
屌你個閪

係 好成功

人都冇

樓主呢？

完

Ching 咪撚燈

信心

算啦，玩撚完架啦

靜靜地贏唔得嘅

好成功啊
好成功咁失敗咗